然而，与此同时，美国坚持使用一度流行的安妮女王加仑- 231立方英寸液体。 为什么啤酒的分量这么奇怪|迈克·兰普顿/梅尔杂志| 2021年10月20日|大众科学 
 这两名游泳运动员是根据国际泳联的积分选出的，这些积分是用三次曲线计算出来的。 凯文·马约斯，2021年7月22日，华盛顿刀锋 
 6天之内，6亿到7.5亿立方米的湖水全部消失，留下了一个充满破碎冰的深坑。 卫星显示南极洲一个巨大的湖泊是如何在几天内消失的，卡罗琳·格兰林，2021年7月12日，科学新闻 
 由于驾驶舱的密度非常低，每立方米不到40公斤，因此是超轻的。 利用当今的技术解决方案来应对气候危机，并从中获利|Walter Thompson | 2021年2月12日|TechCrunch 
 希尔伯特用三次曲面上的直线求解九次多项式的思想可以推广到这些高维超曲面上的直线。 数学家复活希尔伯特的第13个问题|Stephen Ornes | 2021年1月14日|量子杂志 
 PM2.5(最小的颗粒物)的浓度为每立方米153微克。 北京“星际迷航”APEC峰会|杰克·阿德尔斯坦| 2014年11月11日|每日野兽 
 他们的农田每年至少需要530亿立方米的灌溉用水。 咸海的消失|安娜·涅姆佐夫| 2014年10月4日|每日野兽 
 乌克兰冲突导致俄罗斯天然气工业股份公司将产量从4964亿立方米削减至4630亿立方米。 2014年9月23日，乌克兰，冬天来了|安娜·涅姆佐夫娃| 
 在她和她的母亲分别接受250立方厘米的输血之前，她的女儿也受到了辐射，处于昏迷状态。 感染埃博拉病毒的医生肯特·布兰特利是一个濒危的英雄|迈克尔·戴利| 2014年8月3日|每日野兽 
 尽管输了450立方厘米的血，她的病情还是越来越严重，并在5天后进入昏迷状态。 感染埃博拉病毒的医生肯特·布兰特利是一个濒危的英雄|迈克尔·戴利| 2014年8月3日|每日野兽 
 然后乘积乘以24小时内排空的立方厘米数，再除以1000。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 克洛德告诉我们，每立方英寸腐烂的石头中含有四亿一千亿个硅藻植物骨架。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 正常情况下，每立方毫米血液中白细胞的数量从5000到10000不等。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 为了这个场合，他们提供了一个巨大的亚麻内衬纸袋，装了23000立方英尺。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 阿拉斯加海岸的一些地方，在涨潮时裸露出来，据说每立方码的产量高达1.2万美元。 知识的神奇之书|各种各样